點解牛屎仔恐襲 會有幾個白衫擋返自己人？

大家有睇live係入車箱果幕 有好幾度門都有個白衫擋係車門 叫班牛屎仔唔好打唔好打 之後個白衫友就同牛屎仔一齊散去第二度 即係可以肯定佢一定唔係乘客見義勇為保護其他人 咁即係佢都係牛屎仔 但點解佢職責係叫人唔好打？即係牛屎仔都有糾察？定牛屎仔都有人良心發現（絕對唔係想幫佢地洗白 所有白衫既唔該全部終身監禁死全家）
純粹睇下有冇方法起到呢幾個人底 睇下會唔會有內幕爆到出黎

佢哋order又唔係打死人 嚇人啫 打死人冇bonus

即使係牛屎佬都有人有良心

我覺得佢地有啲殺紅左眼, 初初可能真係打黑衫, 後面有人還口就沖埋入月台/車廂打

份糧無包殺人

定係果幾個係高級牛屎仔 要黎管住d細既打咩人先岩

白衫牛屎佬擋住白衫黑社會外援
黑社會打人博上位

傷人對班牛屎佬黎講好少事，但打死人好撚大鑊

因為只有三十分鐘打人，已經夠鐘要停手散水

我都想知

本身收錢拎藤條嚇下人，帶隊牛屎佬見牛屎仔殺紅眼怕出事先制止
雖然睇落仲有多少人性，掩蓋唔到畜牲扮人事實

呢幾位就系比拉左嗰六個囉

果班應該都覺得搞大左，同埋已經係月台長時間，你要記得佢地走既時間同班黑警到既時間係岩岩好，應該係知狗就到先叫人走

即係應該高級d

驚打死人,不過有份打人就係人渣

我地個邊有人換白衫咪有

但都唔會擋完同班牛屎仔一齊走

可能撞到熟人
唔使深究

系你老母

話係上面落ORDER落黎一個字頭要交幾多人咁
如果唔係就停佢地麻雀館, 雞竇等待生財工具
FROM我個牛屎FD消息
我見打得最狼死多數係D廢中牛屎
可能本身都係藍屍啩